對自己講聲加油 然後重新振作

差唔多兩年啦 我要切切底底咁放低你
為你喊過三次
第一次係知道你同咗另一個一齊個晚
第二次係同朋友係海旁傾心事嘅第二晚
第三次係過咗半年，以為自己放低咗，但原來個傷口仲係未好返

暗戀你2年，一直唔敢做啲咩，驚會嚇走你，驚連最普通嘅hi-bye fd都做唔成，剩係敢同身邊嘅朋友講，問完佢地意見又唔夠膽做，你係第一個我想主動追嘅人，亦係我最想祝福嘅人。

當初知道你出咗pool，心諗都好嘅，當係一個完結，俾個機會自己放棄，結束無了期無結果嘅暗戀，以為喊完就可以放得底，以為可以好豁達咁祝福你地，以為就算之後見到面都唔會尷尬，或者有負面情緒。

當身邊嘅朋友問起，我會話ok呀，冇野啦，都冇得唔放底啦係咪先，係我當初成碌木咁乜都冇做，冇得怪嫁喎。而且愛情呢樣野係要兩邊都有feel先會得。

一直覺得真正嘅放低係就算見到面都唔會尷尬，可以好大方咁打招呼，用開初嘅方式相處，但我發現真係好難，原來心入面點都會有條刺，一直迫自己唔去諗，但對唔住，我真係做唔到。

直至前幾日，飲咗酒之後，啲情緒開始出曬黎，將一直以黎累積個少少，少少嘅情緒爆發，真係喊到停唔到，個心一直戚住戚住，先發覺原來一路都忘記唔到，一路都逃避緊，冇真正面對過，真係好痛，一路喊一路講返自己嘅感受俾班fd聽，終於將心入面個條刺掹出嚟，終於揭開傷疤，面對自己。

講完喊完，成個人好似將所有唔開心嘅情緒抒發曬出黎，成個人鬆哂，我諗今次真係諗通咗，真係放低啦！

希望你可以好好咁對待我朋友，真心咁祝福你地，希望你可以珍惜我朋友，唔想佢再受到傷害，唔好令我對你失望，要幸福呀。

[size=5]Btw終於放低咗件事，重新振作！一齊為香港出一份力！加油！撐住！！！

想講 好多謝身邊嘅朋友 一直陪住我
希望個晚冇嚇親你地